北韓導彈發射成功 南韓導彈升空數秒墜海

韓國聯合參謀本部（聯參）15日表示，鑑於朝鮮試射導彈。當地時間早上7點零3分，韓軍向朝鮮半島東部海域發射2枚「玄武-2A」彈道導彈，導彈升空僅數秒後即墜向海面。而朝鮮試射導彈成功橫過日本上空，墜落日本以東2000公里太平洋海域。

據韓國紐西斯通訊社15日報道，聯參稱，目前相關機構正在調查導彈發射失敗的原因。

報道稱，這次韓軍發射的「玄武-2A」彈道導彈是射程在300公里以上的地對地彈道導彈。此外韓軍還裝備有「玄武-2B」（射程500公里以上）和「玄武-2C」（射程800公里以上）彈道導彈。

南韓柒到
架佬又柒到

南韓 同 台灣 都真係東亞兩柒國

打到去阿留申群島

真係好柒點打仗

北泡支野竟然射遠過南泡咁多

之前覺得金仔好煩，之但係依家睇住佢當美日韓3國狗咁撚又好爽

南泡真係柒開

一下露曬底成日吹到自己有幾船堅砲利
結果金仔不停掟導彈，都係冇人去打佢

靠呢d人保護國家

金仔快D統一南北泡啦

金仔統一大韓不是夢
垃圾韓星準備勞改啦

exo有超能力，好似係。

男人老狗搞到成個女人咁

叫玄武
唔怪得之飛唔起

哩張圖做乜尻呀
中二病發作?

史上最被低估既領導人:金正恩

出道作，每人set咗個超能力

所由點都唔好打仗

金仔: